可樂入落汽車油箱，震驚60000億人

原來咁細枝可樂可以令成架車玩完

整引擎貴過整玻璃同換軚好多

聽日 930 全港三罷

推

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

爆玻璃都叫影到殘骸上新聞

咁樣做連記者都睇唔出架車有乜問題，咁苦主咪想人幫佢報上新聞都唔得咪好慘